[突發] 一通宣布已成為最大港資券商，並準備上市

尊貴的一通客戶：

一 通 2019 年 表 現 及 2020 年 展 望

2019年是一通開業以來香港最動盪的一年，即使如此，一通仍能保持增長，成為最大港資券商(以成交計)。按港交所資料，一通在2019年全年計排名22位，比2018年第26位上升4位。根據TradeGo券商排名榜，一通在2020年首兩個月排名已晉升至頭20位內，更上一層樓。

去年一通全年證券成交總額達4,420億港元，日均成交逾19億港元。2019年經一通交易的衍生工具(期貨及期權)合約近1,513萬張，佔港交所總成交2.88%。

2020年初雖有新冠肺炎肆虐，但股市成交活躍，加上一通向以互聯網提供服務，疫情對一通業務影響輕微，今年表現有機會更勝舊年。一通在2018年已委任羅兵咸永道(PwC)為集團的核數師，去年完成集團的重組安排，隨時準備在資本市場登陸。

如對上述資訊有任何查詢，可電郵至info@i-access.com。
此致
一通投資者有限公司

搞掂個垃圾系統先啦屌你老母
Flash都就快淘汰
仲係未有APP

一通連登仔至愛

一通熔斷
使你手損

D客走晒去牛牛先上市，真係勁.....

仲用緊 ie 8 系統

講真 我一個月都俾幾千蚊一通 5蚊張期權真係好抵玩

將死SER風險計埋入去玩其實唔錯 有咩好野開市一定勁LAG甚至入唔到

APP呢 咁冇競爭力

收息係ok嘅。